拍得耐拖有咩時候你仲覺得對方好愛你

拍得耐左 對話好似變咗例行公事 見面黎黎去去都係咁 其實一直都有做好多嘢比小驚喜佢 但同時想佢擺我喺第一位 不過佢就無咩轉變 亦覺得我好專制

到依家關係好似去到樽頸位 我亦唔敢要求佢任何嘢 但同時覺得好耐無感受佢愛同緊張我 睇返啲相 已經忍唔住流眼淚 再落去擔心行唔長 好唔捨得 但只有無力感

不過我唔知係咪自己太多愁善感同要求高 想知你地拍得耐拖有咩時候你仲覺得對方係好愛你

一齊咗幾耐

有冇溝通過？

佢唔愛你了
其實你都好清楚知道

就算冇新鮮嘅事或者小驚喜
但係至少冇放棄過所謂嘅’例行公事’
依然會每日講早晨早唞我愛你
將最初 熱戀期嘅事變成習慣 無論幾時都sweet
耐咗佢已經成為咗我生活嘅一部份
一直都相信細水流長嘅愛情係互相陪伴 而平淡嘅
邊有咁多轟轟烈烈嘅事 想對方做好多唔同嘅嘢嚟證明對你嘅愛 不如不斷換畫 每段戀愛初初總是漂亮

幾時都咁愛。。

分手咪得囉。屌

我哋有例行對話嘅 不過好似好耐無主動講過佢愛我同掛住我啦 次次都係我主動問

我其實明白陪伴嘅可貴 但有時就係覺得無人認真想同我傾計咁 有時都想佢分享多啲 不過好似停留於表面 佢又無耐性傾電話 但有時只係覺得無咩交流想聽下佢把聲

想屌閪嗰陣咪最愛囉

扑野

你雞黎渣

每日講真係會變左做例行公事
到最後都係分手

但你個名...